人民日報--無論是投韓國瑜還是蔡英文，回歸祖國是所有台灣同胞的共同心願

老吾認同 台灣自古以來也是我大中華人民共和國不可分割的一部分

認你老母，明朝打後的所有華夏政權，都係不倫不類的

成日係度自説自話.......台灣係獨立國家，人哋建國早撚過中共⋯⋯